不負責鳩噏

pa ga 奇蹟守住，az cup埋，輕鬆謝謝大家